林鄭又放假呀 6月個陣放左成個月 11月又放？

我屌你老母 下跪道歉呀你個仆街
你個仆街將我既屋企推落地獄
全香港人都會憎恨你
滿手鮮血既仆街林鄭 你全家等天收

佢下跪道歉都唔撚會原諒
幾多條人命呀大佬

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

冇話原諒
但下跪道歉一定要做 跪夠半個鐘先好起身

佢出黎咪又係做錄音機